一人一個上連登令你最深刻嘅post

拋磚先
中上男神事件
由skout釣厹變成實地捉厹 實地捉厹不成更演變成一眾連登仔眾志成城人肉搜索 成功多次目擊該厹拍低他美麗嘅身姿 該厹更慘被起底獲封中上男神 此post極多花生之餘亦成功推爆7個post

思古井
連登史上最大宗交通意外

有個post係巴打同時釣2個男人
2個男人都send相比巴打開房
巴打就將計就計幫佢地互約
最尾佢兩個上到酒店房好老尷

有無巴打知邊個post
想搵返黎回味下

佳佳

兩個中學雞互影擺上連登